學獨聯係咪成班垃圾？

: 學獨聯正一垃圾 反對佢既就係五毛 次次出黎都係得十死士

：學獨聯好野 關sir好野

啲正皮全部都係五毛

點解個代表衣著可以咁柒

5毛冇野攻擊就攻擊衣著？

喂咁真心柒喎

條關子仲係咁on9便知佢地係咁先 ，你地實俾人話五毛

本來唔想理佢地，但佢地搞人行為衰過共產黨

話佢地等於五毛

班友仲未入黎屈我係五毛

人地根本唔想接你封信

正式宣布學獨聯建國成功